IBond暗盤Live區 (1)

開定先,坐103望105

買nio好過

103 真係瞓身掃貨, 不過牛牛無暗盤

105瞓身掃，睇110

103·8

輝立otc 104任買

Boc請問邊度睇？

網頁版only
投資 > 債務證劵/存款證 > 沽出/賬戶資料

中銀102.25

咁返工咪賣唔到

我屌

咁跟住個價位邊到睇

中銀急升到102.25

click沽出有show
參考價格 102.2500000
同上面巴打一樣
好L cheap

連暗做緊200了

參考價格
如果撳左都唔知係咪依個價賣

係咪要輸入埋保安碼先睇到?

少少驚，唔敢入保安碼，驚一入咗同當我同意咗

click入投資頁面個下要，用apps登入

滙豐﹕沽出面值 HKD 30,000 的 03GB2311R，成交價 103.1875%。

then not too bad bor?

往年都好似開市高過暗盤？
聽日賣好似好Ｄ

5中3已經唔想再睇，101都放

一開市 108 掃

有3% 都ok 叫有900$

咁都ok
市價起碼105以上
有數得計

有冇用中銀巴打？
中銀放好似要比手續費

而家係咪做緊102.25

咁平不如等到期d錢本來就多出嚟擺

係唔急用
但擺幾年喎

係網上版，見未賣到既
邊到可以睇到個價？

同問

未賣，唔知聽日賣會有咩分別
會唔會有手續費ｅｔｃ

Hsbc 102.9375

放ibond 3年我不如俾錢老母銀色債券收息仲好

Citi 有價未

黎緊仲要通縮 應該會有基金掃平貨

好清晰 感謝巴打

依幾日OTC無104
放3年算

usmart 4點先有派彩
今次之後即刻del apps

呢隻野通漲先派多d 錢喎

fuck要按取消按錯左確認賣左
是L但祝各位賺多D

咁撚大獲

屌好慘冇咗個m記

有保底2%掛

每年最少2厘，3年即係最少6厘，
起碼要106或以上先放

sorry但我笑左

一通幾點開暗盤交易？

yes 所以如果d保本 基金預期大通縮就會掃貨

4 點半見到戶口有，5點鐘暗盤交易搵開始

咁接貨果個賺咩？

賺夠俾大家賺下

留名睇報價

暗盤$103.5-$104好放

中銀閪價

冇抽 但想買

最小2姐 可能買果個睇好有4

無110 點放

HSBC 102.9375

要計啲本息延遲收到嘅時間值同個個放人踩人嘅沽壓 但而家香港3年政府債得0.1X%所有估最少有105

點解仲有人咁on9用銀行買
第一次玩ibond

學下咩叫present value先出黎柒

支銀102.5 點搞

渣打未見有

咪就係，仲要收多$15

諗住渣3年OK呀
證券行通常就係少1手

渣打邊到睇

致 貴客戶：
早前閣下經本公司申請新股貸款服務，成功分配的股份已存入閣下帳戶，因分配的股份價值大於閣下的按金數目，閣下現在的投資帳戶內現金結餘為負數。1) 請在今天之內轉帳足夠款項至閣下的投資帳戶，否則一通會在今天午夜開始為此負數結餘收取利息； 2) 如果閣下並沒有轉帳足夠款項至投資帳戶，請在下一個工作天早市自行沽出相關的股票，否則一通可能會在下一個工作天午市時應市況為閣下沽出相關股票直到閣下的現金結餘到正數為止； 3) 如該新股的股價與上市價相比下跌了5%，一通有權沽出於任何時間閣下的股票以填補貸款； 4) 如果閣下的總資產值下跌至負數，一通亦可能會應市況即時為閣下沽出相關股票直到閣下的現金結餘到正數為止。
如有查詢，可登入一通網站按在線查詢或電郵至info@i-access.com。
一通投資者有限公司謹啟

一通追入錢

支銀我屌你老母

點解ibond 都可以玩到咁panic

同問 想OTC放

點解仲未派？

咁你等到死嗰日都唔會有

3手一日比幾錢利息

想問下OTC放係咪一定要今日搞掂？

100.45 一通

正常首頁，債券戶口度show出黎，不過宜家仲係0，唔知幾時先睇到

利申 之前都喺渣打買

買啦
咁平

都未開始

只畀沽無得買

Sor 幾點開始

渣兜好撚廢 仲未有

追孖展喇，暗盤最後逃生門

平過102其實抵玩，一定唔會輸錢

103.5

有無人用致富買左

低過104唔賣啦

致富幾點開暗盤？

1615

4點3先開 點買

104都冇

沽出價唔比我set咁高

支銀有無話一定要今日賣???

咁抽中囉

一通103.5走左2手

輝記頭先有104 致富一陣開可能都有

如果有104 即賣

香港有4%通脹？有既
聯匯脫勾，400%都有

一通 103.5

渣兜無聲氣

西價

輝立105

為左比其他巴打知點做，搞到自己按錯賣左
好偉大

今年無， 出年可能反彈有

圖？

暗盤係咪免手續費

銀行嘅話會免
證券行就唔知

點落盤？

103.6 致富

104 耀才

支行，點解轉倉做股票等四天？

等明天好過

致富103.5

103.3咁撚西

係咪要用網頁版先轉到
請教下

陸金所派 左400蚊收益卷，但要三個月後賣
考慮緊

103.7

垃撚圾 低過耀才咁多

唔賣，聽日一定仲高

Chief 103.5

點算 聽日先放？

又話 105 up

LU HK點樣賣 個app介面唔見有

係啦，今日聽日放手續費一樣，等多一日吧

走鬼

用華盛通 $340 x 3

一通有平貨執

反正賺硬，聽日先賣，聽日有多啲散户入貨

間盤唔洗佣
今日好走啦

致富收幾多？

屌 輝立100 白痴的

手續費

103.45大量貨

六十手續加幾日利息。

致富暗盤貴過平時交易15蚊傭金

收到 聽日先放

致富103.4放左三手

而家16:41 都未派！！usmart做乜9！（我都係新開黎抽ibond

咁更加今日唔放啦，因為明天應該差不多價。

第一次買咗，想聽日放，行山銀行點放？係咪好似賣股票咁放？

點解一通set低一格都無交易既 ？

最怕聽日個價仲衰
1516緊

X2
好on9 個apps set唔到104.5

屌佢，連暗盤都無，真係垃圾中垃圾

Set到都冇用
最高先103.8

致富點set暗盤沽出

hsbc聽日先放會唔會好啲
依家得102.9375

on9個暗盤價咁低
我唔好長揸好過

最少都104啦吓嘩
依家放正傻9

致富 103.25

息口低到咁
點解仲會係二手市場買

其實103以下買二手貨真係送錢

三年後坐底收番106

根本冇定期有咁正嘅利息

我沽哂，幾時至有結果？

電話打上去

HSBC 聽日係咪己經冇得經OTC放走？

Sor 講錯
係set唔到103.45

好彩係ibond ，聽日賣完立即拎錢走

掃平貨

致富個暗盤得番103

唔放了

就穿
以後唔撚用佢

屌真係，睇住佢由有暗盤到無cls

耀才得103
都係揸住睇下聽日點先

穿撚埋

掃一手103，3年賺$300
掃十手咪3年賺$3000？

聽日轉左入股票戶口要手續費

個個愈set愈低 震撚散哂
莊家見到最後

On9致富through輝立的 要屌就屌輝立啦 關致富咩事

好ON9喎，我一通set到103都賣唔出既？
低過103食屎吧

今日唔收手續費咁好？

係

用支牛囉

中銀OTC 價 102.75

放哂，呢度又會燈死

聽日開107
國暗已經108.8

垃圾黎

102應該要入手

支牛無做ibond

都無ibond

得102.x

我見有103.7WO

得返102.9

真，cs仲話唔關佢地事

佢地共用又點個價咁閪又唔屌得既？
睇下人地耀才水位高幾毫子

連登仔係有幾急？
等聽日都等唔到？

都話有基金佬
同埋ibond risk free㗎嘛
個coupon rate 高過銀行定期就已經吸引到人走去買

屌，恒生個電話到而家都係唔通

103都冇

聽日會唔會仲低

102成班傻散放

佢有做ibond我就唔用致富啦

102.25 買家賺到笑

屌! 咁L快跌到102.7x

耀才仲有103

打幾號?

點樣可以轉去證券市場放

9 放

我用咗80分鐘先有人聽

致富掛左102.9
係望有人放比我

冇105都唔走啦

證券公司又話免佣, 扣左我佣既

致富穿103 入得

關致富咩事？耀才暗盤係自己場

有無人用永豐，點睇個暗盤價

Agree

我都中左伏，
今日打去幾獲，
宜家中幾多都唔知，仲要佢等電話再覆中幾多

耀才103.2

103.5 以上就放得
今日免佣計返差不多了

又話今次好高息 好多人爭既喂

聽日先爭

致富話我超出數量
唔比賣

廢到笑，明明上個禮拜知，搞到依家都公佈

明天才可賣

你set左兩次？

暗盤係小部份人買賣，明天見真章

你估真係好多人爭咩

Delete左個指示再整過

個個爭住放

一通係咪又死咗

其實係咪無人會hold 3年，個個見價低就panic sell

你係咪交左2次賣出指示

應該吸引到基金買ge

高極3年息咪1800蚊
而家103走都賺左年半息點解要擺低舊錢咁耐
今日放仲免手續費

今日賣都1年多小小息汁算係咁

應該有一堆人係零息孖所以暗盤就急住放
見插穿103就更加恐慌性拋售

支銀今日放唔洗手續費？
聽日開始要放就要轉返去股票個邊放？
手續費印象中好似好貴

D frd仲話用佢黎買美股 好在我用第二間咋屌 免手續費都冇用啦 好在拎返d錢唔洗手續費 市都收撚埋 佢公布結果未

散戶就係咁諗

超......想chill住執幾舊 都唔得

第一次銀行買

想請教ebanking 恆生點放？

沽咗佢拎去買美股好過啦

香港3年期政府債 收益率 0.127
歡迎你地9沽~

輝立都係？

等聽日有無機高啲？

超多人放 準備聽日101
可以當帛金

On9 價越低越要掃添啦，值106既野賣102
唔好同我講咩放左買美股，

102都大把人大手掃啦

識貨

中銀 冇得手機賣咁on9

投資服務 賬戶詳情 查閱交易狀況

101我all in添啦

thx

幾錢係抵

致富103.100

中銀係點玩架

穩賺不蝕 上唔到都無所謂啦

輝立停左103.15不動，得果2277單成交，
無人放

按幾個制仲想要105放？

算啦由班友FF 啦

上年成班連燈仔就叫人唱美金 衣家就話買政府債券 仲要買左坐幾年先賺返個息 我就103放左轉玩美股好過

擺三年先收得返錢... 你咪慢慢擺下囉

係喎
原來已經成功落左
on9左

廢爆
好彩我點都聽日先放

正皮不解釋

照你咁講咩股票都係按幾個制即

實破發喇屌 99不問價放

屌你老母渣打垃撚圾

用緊邊個

set 98.9放

Set左98

戇鳩，而家人地規定只可以trade一日？

102放值106既野被人搵撚曬笨都唔知

屌 掃得唔多

入貨啦

升緊wor

講得出話值106 見到想笑出來

股同債一樣？

102放係on9，但今日103.5，104已經可以叫好合理

我建議覺得102蚊低，買十手cap圖上黎

2%保底喎清

USMART 追擊手！！

中銀嘅話手續費扣幾多

bank?

106既貨
103 入都嬴硬啦
嬴硬架仲唔買返百幾手

計埋早左放 103.5-104差唔多啦

恐慌性拋售仲邊個會同你計市盈率

通縮啊仆街，再唔走負利率了
ipo穿硬

買一百萬手

麥鳩政府保底2%

結果人仔爆升

鳩up就有

103放左，仲以為有1500蚊汁

人踩人仲理得你兩唔兩%咩

買bond計Pe ratio
你知唔知自己講緊咩

個個都知封住三四萬蚊多餘，賺幾百咪好囉

派息呀，傻鳩

$103.3 走晒

仲SH做咩撚野呀，而家活期都有1%啦

真 樓上仲話咩幾個月後升到105

ibond 6 暗盤104.75
iBond 6()正式開市半日收103.5元 高發售價3.5%
今日放唔放自己諗啦

一通個價停左係102.9

個價太西

聽日係咪呢個位賣？

一通102.9入多手

條友真係唔識架喎

4百蚊都冇放乜鳩

幾皮野急咩9

最on9係放bonds買美股呢個論調

你對美股有信心你就一早all in 美股啦,

比盡你4手賺1200好未?

41200本你唔抽bonds 玩美股 上個星期執20%添啦

2%+2%+2%

債券都俾你地玩到ipo咁

iphone炒價高過ibond

9up啫
同埋好多人都無俾3萬出嚟
篤手指抽啫
沽左佢咪算

iBond 6佢個保底得1%

你哋驚插水咩

冇你個名

依加放4手賺幾多到？

而家銀行多人過先達

103走都已經穩袋3年息

我都想知

105

一通最低見過100
邊條on9

早知開個一通戶今日入貨明天沽貨

冇106都唔放啦
上面話值106
現價買哂所有貨都嬴硬

其實隻野今日放聽日放來回先幾舊水,真係咁有爭拗空間咩

100蚊應該要all in

少過102 我掃貨呀，放到收息囉

not bad la

真係冇預過有人會咁醒…早知我都mon住啦！低過100真係有幾多掃佢多。

會拗果班真係應該好窮

等3年先有600蚊，會有人106買？

匯豐一樣

隻手同個腦唔協調

等傻散暗盤走晒先啦

103

103.25 賣左3手
窮人等錢駛，無飯開
留番啲錢食飯

咁心急做乜
基金點會暗盤買貨

知唔知輝立今日同聽日放手續費有無分別？

篤咗4手 啱啱103.4走晒

邊間放?

第一次玩 用中銀係咪 已經停左買賣? 岩岩禁去到沽果度睇緊 好似無得改價
而家又無得賣 定係已經賣左

我而家都唔知點好，好似有舊錢入咗黑洞

華盛

你以為啦
輝立好多大戶用嫁
仲有好多行都係駁輝立
唔係得老散點支撐到咁高成交

類似先達佬中間收貨再射番俾個莊

輝立都成億成交
唔太信散戶可以買到咁多

冇基金大戶係暗盤既話...
應該panic sell到穿左100

600蚊係保證， 如睇好通漲，3年會有$600 以上息

想請問中銀場外交易有時段限制嗎？定係24小時？

有冇得投訴

幾百蚊都諗咁多

跟呢個yield去計起碼要105.6先值得放

落分行

不過通常都跟唔足，
只供參考。

我用一通102.85 買左7手
如果佢可以比孖展買, 我102.85幾多都同佢掃哂佢

好多散戶唔理咁多, 數都未識計,見有得放就不問價沽
今日係一通個暗盤好大體驗

中銀唔知，耀才去到7:30pm

入錢後已經升番上103

牛牛有無得買?

呢隻野正在好似持現金一樣 唔使印花稅 自由轉讓~
一定有機構密密吸貨

仲味計通漲個bonus

睇你係抽中返黎定係暗盤買既

中銀債券戶口放 有冇得set價位？

點通漲法？？咁撚多人失業，又放晒風水電煤凍結收費，狗鐵分分鐘都要減價，商舖租金又明顯跌緊

打咗去中銀轉倉，OTC個價太低

SARS 之後點有目共睹仲要有疫苗，拜登當選，中共轉勢

窮唔窮都係呢隻價

散戶數都未識計就叫春，笑到我啲腸都跌晒出黎

樣樣都平左咁d 錢去左邊?

都係2里

呢到好多大戶，104買入，110先沽

點睇

冇眼睇

每半年派息喎 清

Accrued interest 呀

有種漲叫滯漲

我打左去中銀問
轉倉去證劵
證券收費
存倉費 賣出費 我不如係債券放

個app有句咁嘅message，但係又click唔撚到入去睇全句講乜，我都唔知佢做乜9

有

印咗天文數字咁多錢去托住個市。 知唔知最近一年豬肉價錢升咗幾多？

咁我107買都有賺

個code 係? 搵極都搵唔到 Thanks

美國係咁印錢每個人睇法唔同，Ching覺得黎緊會通縮，咪揸晒cash等掃平貨

想問hsbc個價係咪102.93
咁撚低既

轉倉需時幾耐要有電話理財先唔洗親身落分行搞

ching放secondary market邊個無啦啦俾accrued interest 你

要三日，電話理財正常你有網上銀行都會有

聽日102

一通孖展唔係免息咩？啫係逼你暗盤放

債券買賣，
buyer 要俾返上一期派息到交易日中途嘅Accrued interest 俾seller。
都係果句， 第一期ibond 已經係9年前嘅事。

price in 嫁喎

第一次玩，想問有無ching 用輝立，我孖左3手已比38蚊手續費，如果聽日放，息同手續費點計？

係呀屌，佢存倉一收收150

真係cls
又check唔到中左幾手
學其他ching話齋 舊錢入左黑洞

蠢撚過隻豬

3年先得3000

啱price in 左所以樓上個concpet咪唔岩，佢話ibond放嗰下會額外計埋hold嗰一個月息比佢

有冇人知三手一日計幾多錢息

想問下恒生聽日有冇得網上OTC買賣?
因為見到下面咁講

恒生銀行iBond安排

場外交易（電話熱綫）

經恒生銀行認購的客戶可率先於11月16日早上10時30分開始，透過證券電話專綫進行場外交易。電話熱綫服務只適用於11月16日至27日，其後均需經銀行分行交易。
場外交易（分行辦理）

恒生客戶亦可於11月16日起到恒生銀行分行，填寫申請表進行場外交易。
聯交所交易（網上銀行或熱綫）

恒生客戶亦可於11月13日起，到銀行分行填表，將iBond由債券戶口轉至股票戶口，在iBond上市後便能透過網上理財、電話熱綫等方法買賣。

有架 仲要係每日計息
你賣果時會比息你 接貨條友要額外比息

太耐之前唔係好肯定, 印象中以前secondary market 放ibond 嘅時候有accrued interest, 買家要比埋息

Indicative per annum interest rate for trade settling before the first interest payment date (17 May 2021): 2.00%
(This is not the actual interest rate for the first interest payment date.)

通脹就一定嘅
遲吓有疫苗啲人會願意買嘢
咁通脹就會升
不過如果疫苗未出 啲人都未必會肯消費
通脹未必會升好多

岩岩收到派彩email 啦終於 垃撚垃到

IBOND擺係度根本同現金擺係銀行無分別 只係CASH OUT要T+2
但叫做利息高少少 (而家按揭戶口利息得返1.3左右)

印象中個利息係唔包響沽4239個價入面, 即係唔包響而家trade 緊103, 103.1 呢個價入面
但理論上亦令到4239個面值低左

無電話理財wo
轉唔轉到

屌，過左4點pps入錢都計後日既數
硬食一日既息

又學到嘢，果然發ibond可以教育市民零售債券既玩法

pps入唔係幾分鐘就入帳嘅咩

屌。。執得果幾嚿水都咁撚煩

如果真係教育到你就唔會抽倒三手啦

渣打有無得暗盤放

一通賣100蚊果條友個腦諗咩

申手黨
大貓賣4手 手續費幾多？
有冇師兄賣左？

係咪等聽日放好d

幾舊水，咁多操作

免息期好似由截飛計去到今日，今晚半夜12點都唔還錢就開始起釘

唔係個個有mortgage link... 好多窮人擺銀行係0息

d人個集中力去晒螞蟻啫

三手一日幾多錢息

你持有65歲以上老母點同

搞手但求打個和

條友唔係驚穿100呀

佢電話理財個帳戶就係你戶口個號碼
個密碼就係櫃員機個密碼
你開左網上銀行正常佢會開埋電話銀行
不過應該要辦公時間
我今朝打極都無人聽
依家打已經話暫停

咁撚多連登仔仲用緊中銀，唔係cut撚晒account㗎咩

我係入完電話理財密碼先駁落客服
你試吓照打去睇吓有冇得唔入密碼

2蚊內

識得抽螞蟻嘅好多都識孖螞蟻
相反 之前啲Post好多人都話「Ibond 幫港共回血」「ibond先得兩厘 買美股好過啦」
你一睇就睇得出香港仲係好多人唔知債券點玩

太耐冇用一通唔知紅圈果part用邊個息口

有得睇到人地幾錢放嘅咩

會退還沽出佣金
我都係出年2月前沽

同埋我轉落「家庭證券戶口」，免存倉費

唔明點解3萬都要孖展

19一通玩9人叫人抽3手

有冇人用緊恆生
點睇價位

108

我同你一樣都係見唔到個價，都無得賣出

同平時睇股票一樣有最高/低成交價睇嘛

中銀點放呀！！！

Hsbc 102.9

點解幾萬蚊都孖，搞到要搶住第一日放，賺幾百蚊咪搞到煩死自己

唔係嫁
買家要另外比住2%年息
每100股1日5毫幾息
自己之後睇單
係有兩舊數

連登仔平時2%回報都俾人屌到上天話少
而家103叫人掃托住個價 買撚完3年個年回報得1%

dirty price
二手買入嘅買家額外畀息

利申: 二手入過中伏

10蚊8蚊

額外畀息 唔係clean price咩

諗緊放唔放好，定等埋聽朝

係 sorry 你啱
太耐冇掂搞亂咗

有冇人入咗中銀e-banking
報價又睇唔到
都無得沽出

有冇人知點搞

中銀係咪冇得放啦？

借3萬蚊一日息收我十蚊八蚊咪十幾厘息？

以後唔用支銀啦屌

Sold?

搵返2016年賣4231果時嘅一通單
會有舊BOND ACCRUED INTEREST #4231

早知唔用中銀抽

Citi又話6點send sms通知我賣唔賣到
依家7點都仲未收到

好似要用網頁版，去到沽去個版先見到個價

我就係用網頁版

要禁左沽先會睇到
禁左之後睇完唔好禁確認就無事

103.25應該賣？

ibond新手想問下
其實可唔可以係cmu到賣？
如果轉左去ccass個缺點係咩？

6蚊左右 7%息

OTC 多數比股票市場平啲

而家係咪無得放
入左去見到3手但唔俾我沽

IBOND暗盤都有得傾

緊係唔放啦103都冇

差果幾十蚊

SH

意思係如果隻bond係clean price，買賣時除左mkt price外，要額外收/畀 accrued interest
Dirty price就相反，accrued interest已計入mkt price，唔洗額計
Ibond應係前者

我理想價係105
三手差6舊水喇

穿ipo 點算

恒生銀行係咪一定要打電話去沽

有幾多掃幾多，掃返上去啦
仲有咩點算

咩黎

大大個網上銀行係到係要打電話沽到底係做咩尻 轉倉又要落行整 佢是旦比個103我賣曬佢算喇喎撚想煩

即係都要收存倉費

笑

咁on9 聽朝就算上左市都要經電話賣?

同問，真係on9到難以置信

支銀咩事

唔見

係咪因為我未轉做證劵 我仲係債券黎

支銀沽出時間到5點 收左皮了

聽日唔轉股票倉就咁賣俾銀行得唔得

點解咁panic

其實反正都就通縮 有2%利率保底唔係應該更值錢咩

聽日9-5點 仍可經OTC沽出

點解我支銀個版面唔同樓上個ching
到底點先放到

一手擺三年先六百
如果即賣有五百 點解仲要鎖三年

一手差7.625
匯豐晏晝兩三點嗰陣個價係102.9375

其實咁急放既人係咪銀行戶口連幾萬蚊都無，全部all in 美股？如果唔係 放銀行0息 同放ibond每年放2%三年有咩問題

有冇人知恆生係咪一定要打電話先放到？

有冇人係恆手app睇到自己份ibond?
我開app乜鳩都冇

因為可能唔止$600

攞嚟抽IPO

知唔知咩叫閒錢即係你銀行balance係0？全部拎黎抽ipo?

港紙係零

C Hing 同你一樣無得放

恒生真係極度on9 OTC 焗住人用電話/ 落分行搞，但個電話永世無人聽

想問抽同賣時要手續費嗎
不抽想了解一下

蝦散戶，等市場冷了下來，用賤價同你買，好賤。

收左市

轉股票倉再放唔好咩

要手續費喎

聽日賣唔係仲高啲咩

唔係免轉倉費咩

中銀OTC 咩價

交易所佣金etc都要收

頭先有得沽 支銀$102.5

免轉倉
但證劵要收存倉

屌... 扼扼埋埋 老散得幾手 又要手續又存倉
最後尾門又係 大戶食晒

過左5點冇得放啦，等聽朝

有冇疫苗都唔關你香港人事啦晒氣 個世界一樣咁轉
就算依家啲大公司間間出業績都增長 得你覺得無人消費

後悔了

恒生邊個位放

本身有股票係中銀係咪唔使額外再比

同問 app唔識撳

原來咁多賤種仲用緊支銀

定係擺3年算 聽日場外賣會唔會更平 轉倉又唔容易 搏佢2-3年經濟復蘇通脹會>2%

咪話左要打電話或落分行

要用電話

無得放

我擺三年算，103真係有啲低，4皮野又唔等住用

Boc 好垃圾 個app係睇唔到

係咪要等聽朝先落到價沽？

HSBC點放

恒生強制要放3年？

入左幾十手博聽日上104

咁on9, 打邊個電話？

打電話屌你老母笑鳩死

係咪話個hotline 死左

落分行都得

102.5

accrued interest係未債券先有？
轉咗去股票市場就無？

有冇人知恒生放ibond個電話係幾多號

個app 冇
唔使搵

28268866
只限16-27號,之後要去分行搞,另外需要準備電話理財密碼(今日打去恆生問)

上次打電話去恒生問我整唔整埋電話密碼，我話唔整，依家想整都唔知點整

要去ATM set

唔該爸打

點解要銀行抽

有免佣？

點解唔用一通 簡單又快

我都係

OTC使唔使手續費

我都係，點解會咁

唔使
差價已包

即係點 轉器轉倉好

即係恒生打電話去，要電話理財密碼，然後同條友講咩價位放？定佢會再報價然後決定

屌你地，幾點呀宜家
香港賭場唔開24架

Sor問緊聽日

Tmr好似9至5

果少少錢
otc 放撚左去算啦
搞咁7多

On9轉倉轉三日
轉得嚟都跌都仆街

笑到仆晒街
數學奇才

佢無錯喎

強烈建議中學數學強制加入bond pricing 落geometric sequence 課程

103以上可以走貨

政府賣大包, 100蚊賣值106蚊既野出黎
今日暗盤就賣左, 蝕左好多

HSBC櫃位

I mean 轉唔轉好
轉要時間

同你講，九成九打唔通

打出去之後等返一兩個鐘

計咗多托咩
暗盤103.2 走晒

中銀咩價位?

想問如果用恒生買
場外交易嘅話係唔係唔使轉去股票戶口？
係唔係聽日打電話去賣就得？

有冇渣打既朋友

me too係咪因為收左市？ 聽朝再睇就唔係咁？

今日打上去citi幫手放
打嗰陣報咗102.75
到最後103幫我放咗

要等聽朝先做到

有，今日四點後去填form,佢言出聽日先至放工到

你有用開咪唔洗

姐係渣打要轉返股票市場要親身去填form?

大家諗住幾多放

冇105唔放

係咪一上市就會update個價

104放

估唔到2020年
香港銀行d ibond 仲未可以電話apps賣

好煩
返工又冇電腦

定擺三年算？

渣打要去分行賣？

真係CLS

少少錢 大不了咪擺三年

中銀每手多275，個參考市場價格

至少104啦
否則咪擺夠三年囉

我有6手
打算擺到尾

想問吓citi係咪要打電先放到？無得上網放？

中銀抽既點樣可以係股票市場放？

渣打103.5
係咪轉去股票戶口好過益銀行

恒生係咪下晝先可以放？

走左佢執左幾百先，拎幾幾雞野做定期再執多1-2%仲實際

一通孖展3手扣左$7.66息

而家定期有咁高息口咩 早兩日先話減息 ching邊間銀行

你去南洋好似10萬定15萬，之前我阿媽做到2.2-2.5厘咁上下，
仆街定期呢D一定要去細行先做到高，中銀個d都係兩厘都唔過

Virtual bank

一通set咗105走

有103未？

手機都可以用網上銀行㗎 你咩銀行？

一通孖展今日中午唔走會強制斬倉？

iBond都鬥快賣
屌你唔知以為入錯左iPhone炒賣po

又要電話理財密碼又盛 煩到嘔

中銀得275, 想問係咪要轉倉賣? 就係知放3年就無charge, 唔知拎出去賣要charge幾多, 中銀app搞唔到

佢個參考市場價格直頭唔識郁

中銀103.5

中銀103.5 走左 到心目中個價就得, 少左既今晚TSLA 會嘔返俾我

中銀有103.5?

我見到仲係275一手

唔通等3年收息咩

咁高利息應該新資金先有

等幾日都已經夠啦，唔駛同人迫爆熱線/分行條隊

尋日？

㩒沽出就會見到103.5

有埋日息

見到了,諗緊等唔等埋開市

仲高過市場暗盤價

禁完沽出要收SMS code，會即沽定係會有頁資料preview 再沽出。幫屋企人放。

呢個係銀行收, 唔係otc嗎?

你禁下咪知
唔洗sms

HSBC 102.6875
仲低過琴日

岩岩㩒咗 係103.5
要再入保安編碼再confirm先得
已沽

長渣 過幾日107不是夢

有望上220

same, 103.5已沽

4手已沽

諗緊等唔等開市

沽撚左 唔會再入黎呢個POST

一通 103.2

No 可以唔使 但都係要親身去填

開市 穿ipo

支銀個價都算開得高

Yes

唔係公價黎既咩 個個都唔唔同

係既話真係free money

105?

HSBC場外交易同股票交易邊個收手續費高啲？

今日可以食M 記加大

爆

4手先得1000?

支銀賣左幾時到帳？

same 103.5

same

AASTOCK 點解睇唔到價？

104都冇?

Same，返工邊得閒去銀行排隊。

支銀沽完睇唔番交易紀錄

下 渣打真係有103.5？ 你尋日放左？

都未開而佢地講103.5個D係中銀回收價

web版睇到
app唔知

等睇一陣開市輕鬆104+

HSBC 個sell 制㩒唔到

恒生點賣，網頁版搵唔到

點解我沽出係102.75

走鬼呀

Dllm恒生 22分鐘先有人聽電話 冇價位比我

103.5, 賣黎做咩, 益晒銀行

103.5
quit po

我都睇到禁沽出係103.5，你睇102.75係市場參考價格，禁入去就變左103.5

Hsbc 仲低過琴日

恒生otc 係咪照舊只可以電話？

yes

支銀點轉倉
係唔係轉倉著數

唔係

想問下支銀103.5放係咪都有息要俾？

hsbc 現價

開市走左佢算

支銀宜家賣有冇手續費？

唔好意思，而家嘅線路好煩忙，我地會盡快接聽你嘅電話

即係點

你睇下買入價，爭勁遠

使鬼咁早賣

Hsbc 邊到賣

103.1

采佢on9

會唔會102

大手買入

點解呢D 政府野都咁撚孚動

今年升太少

中銀已放103.5。

ibond大貨
SH

如果我係學生哥 真係即走
壓住幾皮野三年

好彩我畢咗業

D傻西睇106

103.5 走哂4手

有啲人借錢會強制平倉

106既貨仲唔ALL IN
尋日好串既柒頭

我陸金所買
有收益卷Keep三個月多 400蚊
見今年價低坐三個月算

唔識郁架喎

你地會唔會係股票市場買返穩賺

Hold 3年好過

係牛牛睇到好多103.X
但個大價就102.85

大手入貨, 擺幾年110

103.9

恒生係咪只可以打電話賣？搵晒成個網頁版都唔知點賣

個個爭住走鬼咁
開市5分鍾都未有已經3億成交

買價104.375

係
一係去分行

識玩一定係中銀放再現價入

邊位巴打話會大手掃，請出一出黎托一托

咁落後

同問 打電話係咪可以報左價先？定可以指示話到幾多$就放

屌中撚晒伏

仲衰過尋日，一陣仲要專登出分行賣

滙豐真係
食水深到

屌⋯⋯垃圾恒生

睇到了 唔該哂~

中銀宜家咩價位

number幾多？

計埋手續費賺唔到幾多

ibond跌到101未

咁多年都係暗盤高過上市日

4239

個個拎去美股發達

要sh 3年

一分鐘圖好差

d沽盤勁撚到

起碼都要掛103啦

有無人恆生放到， 電話keep 話好快接聽

106既貨點會趺到102

106傻西去左邊
唔好蝕俾D基金佬呀
strong hold呀屌

有冇人知用 ib 點解買多幾手？

高過市場價

嬴硬應該入買哂成個市場既貨

先達事件重現

中銀點賣 邊到禁

個市場價cls
鳩沽

陸金所on9 好後悔係度抽 冇得即時賣 又睇唔到價

第一日多數差D
之後會升返的
不過頂多都係103點幾

HSBC
102.69

1分鐘圖 thanks

巴打入左幾億貨未
大賺機會到

肯定會上返 104

驚閪咩 大把 MPF 基金(保守型) 嗰種會掃哂
MPF 保底回報有 2% 或以上 喎, 班基佬點會唔買

但點解我見到只係賺$275一手既中銀個參考價

otc價高過市場價係咪首例

第一次覺得支銀有好處 次次IPO都落後人

102.75 ?? 通縮嗎?DNLM

HKEX 102.65
HSBC 有良心

無啦無啦 穿ipo 啦

點解銀行會有自己個價 ?

點賣

冇得嗌加大

個價咁西...唔好放
實會上返去

HSBC搵唔到點放

搵到味

基金快啲入場啦, DNLM

笑死我啦
106個位巴打呢
仲唔入貨嬴硬架

好似要落分行，轉倉就等3日

如果穿100，大手買入

網上銀行

唔係好似，係直頭係
琴日打電話問過

屌咁on9

滙豐個粒賣制唔係撳唔到
而係你要去到個粒賣字上面先撳到

仆街依家102.75

已放 thx

hsbc開既價都高撚過open market
證明老散都傻嫁

保底102喎

傻散沽得七七八八了

穿ipo 啦

真係on9 咩年代

連燈一d話穿ipo. 一d話$106

中銀103.5 竟然高過市場價

開盒扣1000

市場度而家淨係得傻散

103.5已放

要用網上銀行，app唔得
我的投資 > 債券/存款證 > 我的投資組合

唔應該低過104啦

分行仲要話10:00 先幫你處理 屌

個個不問價沽
趕住贖貨買tesla呀?

102.95入大一球貨, 博升1-2%

Boc一手win 350?

中銀103.5最有良心

102.95入左一球貨, 博升1-2%

你係大戶？
抽到幾百手

大茶飯咩
爭果少少錢
好心啦

禁沽出/sell之後呢個頁面先確認

D on9成日呢個論調
唔知以為有大茶飯食

咁hsbc不嬲出名食水深麻

恒生點賣

hsbc依家沽4手得1100

政府破產先有機會穿$100啦

102以下即買 d人傻既 穩賺

之前仲個個都話用銀行抽on9
原來銀行最有良心

穿啦穿啦 快d 走

買幾多？

好多人第一年玩 ibond ?

點解銀行買入係103.5 但沽出係102.75既

升多1蚊 都係多400蚊
諗咁多做乜

HSBC OTC 而家賣 102.68 CLS

屌中銀103.5 我miss 左

同 外幣一樣

唔明計咁多做咩
FREE MONEY 就事撚但啦

禁入去會出個價

9am到而家無郁過

支銀103.5良心價 沽左了
3手賺1雞

有冇人知恆生個價 ebanking又睇唔到

嗰幾百蚊

要買一早買左咩
唔會等埋每手賺果三百既ibond 先買

真心覺得中銀錯價

已放

點解我去到呢個畫面都係得102.75?

當左ibond 係美股咁炒,jm9

港共破產都幾好

好多連登仔好撚虛偽
叫人地支銀
但就用人地嚟抽 ibond
不知所謂

Missed

岩岩㩒中銀得返102.5

一樣 屌

經濟唔好緊係拎左錢先啦

以前105,106 , 今次得103都無

得102.5!

仲西過大貓

班虛偽撚幫支那狗含撚啦

派完錢了, 下次再見

禁完沽出之後要禁遞交先出呢頁？

咁其實銀行103.5都賺硬 咁而家set呢個價咪肯定回收到好多貨

d on9 仔當股票玩

冇103啦 得返102.5

otc低過hkex 係正常既
銀行都應該估唔到open mkt 個價可以咁鳩

今年有武肺
個巿咁差都唔知有冇通脹

第一日上連登

係喎我以為D人上年已經取消哂支銀戶口,你唔講都醒唔起

有無人知恒生咩價

保2% wor

下午走晒啲孖展貨會唔會好啲

連登指定銀行 BOC HK
指定證券行 富途證券

利申 用scb同一通

心諗 咁多人仲用支銀

等佢升返先放啦咁

咁又點經濟唔好緊係拎錢先啦

102放係到算

keep 個户口 $0 咪得囉，有用之驅，彈出彈入

數學專家
可唔可以教我數

唔保2%既話我諗102都冇啦

岩啊 102.5 我 strong hold 算

你以為股票?今日唔放就不如長渣3年啦

佢下午會升返?

襯仲有水位就好放

有冇人用IB識買4239

尋日計數咩105個班笑死我啦

收益卷兩手三個月＋400，要全部坐三個月
唔甩收益卷可即時賣

102.5 有咩水位 😂

高過$100就有水位

咪當收左1年息

我103.5走左4手

會呀, 過兩日110

相近性質嘅外匯基金債券係做緊105.x 嘅，
不過都係果句， ibond 散客多。

準備走既時候己經無左

係咪全日高位已完?

市價都102.9/102.95
放102.5比支銀托柒

你有埋息收既

銀行抽一早知會食價

轉倉過3日放?

講左又無人信

比多咪去返102.9
差幾十蚊

多謝巴打

用左耀記
諗緊好唔好103放左佢

算啦你銀行當股賣要比佣金
個到都成100蚊
自己計下數

唉咁我 102.5 放算

匯豐中銀用OTC西價同你收完再係聯交所放，無風險Carry trade, 銀行先係大贏家

4日都係息

尋日幫大家計左103-104好走啦
點知今日連103都企唔到

起碼值1千蚊 唔好放

所以不嬲都唔會係銀行抽

曾經做過103.25既

政府驚閪!!!

存倉費

今年多左咁多新手, 基金佬一路收貨一路笑

轉倉博唔過啦，要等3日，仲要收100蚊佣金。一般ibond二手市場第三日已經交投疏落，差價闊

眼明手快就係呢D,咁銀行都有權跟市場調整價格

聖誕前105

中銀個ibond喺邊到搵返出黎？
想放搵唔到 屌

做乜有單100.6

好多銀行賣出免佣

而定102.5咁不如坐3年算

恆生係咪一定要打電話？
真係閪行黎
Margin 息又貴
信用卡優惠又貴

我3手都有$6.x 息

當左股票賣點免佣?
你用OTC 咪免你佣
你當股票賣要比佣

你當中銀低能架, Market 依家102.95呀

佣金會free返比你
不過好似唔free存倉費

等收市升返

投資 > 債務證券/存款證 > 沽出/賬戶資料

挑 大茶飯咩
你中左幾千手?

交投疏落 即係個價會好閪？

買價賣價差幾格

咁到底中銀103.5係打錯定點?
我都係103.5放3手 但而家見你地話係102.5
同埋放曬都係扣100手續定唔洗?

當收左一年息唔洗等一年
仲想食埋人隻車

102.95

中銀估錯左
以為市場會高過103.5

你睇番交易紀錄

識唔識架講真

打個和

OTC 唔洗手續費

係咪因為用債倉放 買家要計埋息比你
但股票方式放 就price in左？

其實高過100我已經覺得ok
都係撳幾個制

無105都算
依家102.95
比班基金佬入晒risk free YTM 1 厘債券

淨係恆生同中銀都已經免佣啦

三大將香港信用評級降到去b以下唔出奇

人地收都要有水位，唔通基金佬倒蝕俾你

女朋友支銀放遲左,SOSAD
得返102.5
放唔放好?

可能買ibond都手震按錯

你都可以入
覺我嬴硬應該ALL IN

好難會唔高過
有低過100 多多都掃

基金佬笑到gap gap聲

係 我諗你等一個鐘 應該有人聽

用個網入data

100
2%
0.25%
3
0
annually
計到價係幾多,現價邊個會賣?

真係唔識ga wor

係就好,低過100我一定掃

點解用中銀想賣出佢話我股數唔夠？明明短訊話我中咗3手

咁你大手買入未?
嬴硬架

邊個咁on9 102都好放？手續費都蝕埋

睇你等唔等息，一年2厘回報而家即沽收相賺左一年3個月既時間

睇外匯債卷都知依家係9衝時間

我點知你用邊間姐

bond唔同股票
越近到期日跌得越勁
再加埋流通性唔高
有得食好食啦
遲下想走都冇得走

以為琴日掛牌
放早咗

hsbc 102.9375

黃藍是政見，螞蟻是良機
ibond 派錢當然係

低過一百同佢all in 搏老命啦

佢一開頭定價103.5
咁今朝個市102.9都買到
冇理由咁傻9仲用103.5同你買

3手即係300股

102.95好似定左落黎

成班窮撚on9

40分鐘啦

當食餐飯咪算

恆生真係好ON9 做咩仲要電話賣 明明抽都係EBANKING

HSBC App見唔到ibond...
點放

中銀本身有戶口都算
呢度應該有人開用陸金所戶口抽

不過有著數緊係奶左先講

$105?

好彩走得快 ，放ibond都有得炒車

嘩，1厘好撚高，求其一隻美庫債都唔止啦

近到期日 要扣返accrued interest
緊係跌啦

ON9架
NCB 102.4

九唔搭八

中銀103.5 放唔切😭😭😭
明明望到都放唔到， 請問之後股價升番時otc 會唔會跟任住升架？

想問0.25% 係咩

渣打

冇人聽，轉唔到去股票戶口

正債驚閪咩

個apps 話我我個倉冇貨嘅

講到真係會蝕咁

冇人買咪等政府贖回嚕

轉倉呀

新手想問一問
我睇返我係9點半沽
但股市唔係已經開左?
咁點睇係唔係OTC

現實緊係架, 但你睇上面d 恐懼撚

轉左去股票倉先可以用app賣

放唔放好

要等3年喎ching 衣家港共政府仲信唔信得過先

唔等錢洗咪食下息先囉

你望下3年期做幾多啦唔撚識野又要大大聲講

弱智

邊個位轉

每hold一日都會有息, 就算係market買

無知真係好可怕

你103.5 係中銀開出來既回收價
市場冇出現過103.5

恆生真係永不錄用 但CITIBANK都係麻煩....................
早知用牛牛抽算